\section{Discussion}

\begin{verbatim}
dit wordt een heel belangrijk stuk.

met oude lens (systeem-denken) naar nieuwe
dingen (antifragility) kijken.
niet gek dat dat niet past, andere werelden

niet te pretentieus maken: we willen 
beschouwen, niet de oplossing bieden.

spiegelen op:
- enterprise engineering
- enterprise architecture
- strategie
- agility 

\end{verbatim}